有冇黑警黑材料tg group之後清算, 手上有一單冇被廣傳，或者有冇人自己有 keep梗

[url]
[/url]

應該要有個反黑組